{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042280",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "백합골"
    },
    "text": "三色アサリ手、手作りウドンやお粥、そして代表メニューを一度に味わえる正式までおいしい食べ物がいるところです。メニューにはアサリの和え物、ワタリガニの醤油漬け、アサリ粥、アサリビビンバ、三色あさりカルグッス、アサリ、ニラ前、ベクハプお粥、ベクハプゴル定食などがあります。ここは広い部屋と広いホールがあって団体予約も可能で、帰りはゴムソターミナルで格浦(ブアン・キョクポ)方向に500メートルほどいらっしゃったら左側道端にいます。アサリの和え物は30,000ウォン、ワタリガニの醤油漬けは28,000ウォン、アサリ粥、ベクハプのお粥はそれぞれ12,000ウォン、アサリビビンバ、三色あさりカルグッス、アサリ、ニラ戦はそれぞれ10,000ウォン、ベクハプゴル正式は30,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "このレストランの名前は正式です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴は、三色アサリ手、手作りウドンやお粥、そして代表メニューを一度に味わえることです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューにはアサリの和え物、ワタリガニの醤油漬け、アサリ粥、アサリビビンバ、三色あさりカルグッス、アサリ、ニラ前、ベクハプお粥、ベクハプゴル定食などがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは団体予約も可能ですか？",
            "answer": "はい、このレストランでは団体予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランはゴムソターミナルで格浦(ブアン・キョクポ)方向に500メートルほどいらっしゃったら左側道端にあります。"
        },
        {
            "question": "アサリの和え物の値段はいくらですか？",
            "answer": "アサリの和え物の値段は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワタリガニの醤油漬けの値段はいくらですか？",
            "answer": "ワタリガニの醤油漬けの値段は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アサリ粥とベクハプのお粥の値段はいくらですか？",
            "answer": "アサリ粥とベクハプのお粥の値段はそれぞれ12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アサリビビンバ、三色あさりカルグッス、アサリ、ニラ戦の値段はいくらですか？",
            "answer": "アサリビビンバ、三色あさりカルグッス、アサリ、ニラ戦の値段はそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベクハプゴル正式の値段はいくらですか？",
            "answer": "ベクハプゴル正式の値段は30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 439
    }
}